咁仲要垃圾會黎做乜撚 ⑦婆任何法律都可以隨便立?

解答下

不嬲都冇乜用 獨裁政府係咁